支共下個會拉邊個

今日可謂香港開埠以來嘅人道危機

咁都會即刻推比國際知

黃之峰

特朗譜

黎周黃，一早安排晒

張崑陽 黃之鋒 何韻詩

樓主

Cls 佢呢盤棋真係癲

黃之鋒 快必 許智峯 鄭錦滿

鄭敬基

全民送中

拉晒2,000,000

堡主....

黃之鋒